蘇民峰話馬明2019結婚

算燈定吳燈

可能突然間閃婚都唔奇

2019仲有大把時間

轉頭同賓穎宣布結婚，無論發生乜事都愛佢，連帶帽都忍到，一定可以白頭到老

留名binc

通常呢d post連登仔追殺得愈勁
就會突然扭曲返件事真係結婚
個天就係要連登仔炒車

聽日開個記者會同bb 求婚應該幾爆

我記得蘇民峰話多數都係唔結就分

"有機會結婚"
即係咁, 我後日都有機會有1億身家, 買咗廿蚊六合彩

轉頭同心雞結婚